只爭 5,086 咋， 今日截止， 簽埋佢

只爭 5,086 咋， 今日截止， 簽埋佢

港人強烈希望美國能警告香港警方不能為新武器增加電動槍

簽埋佢

爭 5,086 19:21

推

signed

可以同一email隔一陣重複簽？

Signed

希望 21:30 就達標啦

go go go go go...

推推推

Pish

推
已簽

Push

push

up

簽名師呢？

done, 幫你推

Done, push

未簽快簽 推啊

次次簽完都冇撚用

簽左，啲英文似乎有待改進

簽名呀大家

簽呀

已簽
推

推!!!!

簽咗，推

啲英文......真係....
簽左btw

Q

幫手推

Push!!!

點解仲係5086

Done

94,914 SIGNED

Done and push

叫一個警察用電槍既國家叫人地唔好用電槍係咩玩法

情人節唔會有人簽

Signed and push

done

簽左,推

篇英文尷到單係個標題都...

簽左。推

pish

Done.

Signed 推

就算無用
至少可以表達咗香港人意願

已簽

推啊

簽左

已簽幫推

1566

簽咗 推

仲差千幾

已簽 再推

乜野英文黎

差少少

98434 20:09

爭 1,566 20:07

signed, push

簽咗

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

簽ed

希望 21:30 就達標

go go go go go...

Tui

條link 死左

推！！！

tui

仲差1600簽名，今晚一定要搞掂！麻煩大家幫手！

快d啦

:o

幫推

Needs 1,566 signatures by February 14, 2020 to get a response from the White House

衝
衝
衝

但簽撚左咁多次 仲簽黎做咩

簽啦 diu

盡做啦...
鬼叫香港人咁錫身咁愛好和平咩

"Hong Konger strongly hope USA can warning to Hong Kong Police cant adding an electric gun for new weapon"
goodest english? lol

Signed, push

啲英文咩事

20:18 爭1566
香港人真係deadline fighters

眾院通過統一法案
特朗普料日內簽

更新時間 (HKT): 2019.11.22 03:38

【國際支持】美國國會參議院周二一致同意通過《香港人權與民主法案》（下稱《人權法案》）後，眾議院翌日隨即再討論參議院版本，最終以417票贊成、1票反對通過採用，昨早呈交白宮待總統特朗普簽署成為法律。路透社引述知情人士表示，特朗普計劃最快日內簽署。中國外長王毅批評，「美國一些政要抹黑、攻擊、詆毀中國，近乎到瘋狂程度」。

國會參眾兩院通過的《人權法案》版本要求國務卿每年檢視香港的自治情況，是否符合美國給予香港的特殊關稅地位要求，以及容許國務院就打壓反送中抗爭及香港人權的人士作出制裁。眾議院同時以417票贊成、零票反對通過《保護香港法案》（Protect Hong Kong Act），禁止向香港警方輸出控制人群及防暴設備，例如催淚彈、胡椒噴劑、橡膠子彈和電擊槍等，亦一併呈交特朗普簽署。特朗普有十日時間決定是否將法案簽署成法律，但之後即使他不簽署，只要他不否決、國會不休會下，法案仍自動生效。

《香港人權與民主法案》已呈交美國總統特朗普，待簽署後即成為法律。美聯社

佩洛西：支持港人戰鬥

相關新聞：警違《基本法》侵犯出入境自由

眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）在眾議院表示，美國國會向世界發出訊息：「我們與愛好自由的香港人民站在一起，並支持他們的戰鬥。」眾院版《人權法案》主要提案人、共和黨眾議員史密斯（Chris Smith）指出，香港正陷入水深火熱之中，鎮壓自己人民的政府將會受到制裁。共和黨眾議員希爾（French Hill）公開呼籲特朗普盡快簽署法案讓其生效，以向世界展現美國對香港人的支持。

眾議院少數派領袖麥卡錫（Kevin McCarthy）讚揚法案獲通過，「香港的自由在短時間內急速削減，中國採取激進行動實施全面監控、政治打壓，以及我們周末所見到的蠻力。美國不可以也不會任由中國長期由一個自由社會中得益，卻又絕對性地壓制它」。

特朗普之前未有表態是否打算簽署或否決法案，路透社引述不願透露姓名的知情人士表示，特朗普將會簽署法案。共和黨佔大多數的參議院一致通過《人權法案》，令特朗普即使想否決亦存在很大壓力。

中國外長王毅昨在北京會見美國前防長科恩時指，中美關係來到關鍵十字路口，「美國一些政要抹黑、攻擊、詆毀中國，近乎到瘋狂程度」。他又批評美國國會出台多項干涉中國內政法案，「嚴重違反國際關係基本準則，嚴重毒化中美關係氣氛，衝擊中美多年來建立的互信」。中方呼籲特朗普否決法案。

中共喉舌《人民日報》頭版昨刊登評論文章，指摘美國國會通過《香港人權與民主法案》，「公然為暴徒張目打氣」，是「插手香港事務，干涉中國內政」，批評美國「肆意踐踏國際法和國際關係基本準則，暴露其強盜嘴臉和霸權本性」。評論警告美方收回「黑手」，直指美方通過所謂的法案「就是廢紙一張，注定枉費心機」。

路透社/法新社/Twitter

signed, 推

推arr

美國自己都有用，點會去禁你丫

push!!

721

Gogogo!!!!

渣拐杖坐輪椅既盡力出嚟遊行, 行動自如既就唔參與.

我更加尊敬呢啲人.

2xxx!!!

推，差小小

推！

明知冇作用都簽左

1566 left

Pushh

快啦deadline fighter

Sure win

簽左 推

差少少咋！

禁左不推，sor
推返次

沖呀

Hi

搞店

?

🤗🤘🏻

個topic d 英文....

Signed

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

快

屌得返唔夠一個鐘。。

推 721 831 101

Sign but d grammar lehhhh

Signed.

Deadline fighters win again

差1千，打個飛機都簽完喇

Signed

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

After I signed with 2 mails I found the job done.

But the grammer need to be improved

signed !

Ok

次次就deadline 都停左唔計...

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

簽 快

呢條先係主線呀

成哥係咪到？

Jessica係咪到？

辛苦各手足

Long live to deadline fighters

明明沖涼前仲有幾千，沖完涼就見到超額完全
多謝各位

希望如果老美禁完後會有其他國家一齊禁

多謝晒各位！

過左了

已簽，推

感動

推呀

你都癡撚線 你叫我簽我就簽呀？

我簽夠十個添呀

thx

ok

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

全世界有無地方可以同香港人鬥做deadline fighter

點解啲英文可以咁差

Up

爆左
有心依然可以繼續簽
香港人真係個個都deadline fighter黎次次都係咁